點解無人拎高鐵，港珠澳大橋，沙中線引證政府過咗海就係神仙鳩吹唔需要負責

點解無人拎高鐵，港珠澳大橋，沙中線引證政府過咗海就係神仙鳩吹唔需要負責？

3個大基建假大空無後果？咁放生人